啱啱分手 好唔捨得 (我知你會睇到㗎!)

誰懂我 多麼不捨得

我懂

我等緊佢返黎

分得手既其實唔洗唔捨得

其實好少事 點解要咁就分手

我做唔到灑脫 仲等緊

算鳩數啦 喺你唔捨得個時 佢咪其他男人射精

誰讓愛變沉重
誰忘了那就是承諾

巴打 快啲放手啦重新做人
頭幾日係會唔捨得架啦
但係漸漸就會放低
接受到個現實
一個人嘅生活 其實都幾輕鬆幾簡單

我係絲黎㗎
啱啱發現咗佢搵sp
心已死 求安慰

之前拍咗好耐？

搵sp好少事咩

唔小
不過嚟個年代
啲人已經將嚟樣嘢正常化咗

想求安慰😞

點安慰

傾下計